\documentclass[maincolor=uni-luebeck,
				sheet = 11, prefix, task = 1]{exercise}

\setgroup{Informatik - Gruppe 02\\ Abgabe am 25.01.2018}

\settitle[Theoretische Informatik]{Übungsblatt 11}
\addstudent[664349]{Christoph Hoffmeyer}
\addstudent[663670]{Christoph Konietzko}
\addstudent[661685]{Florian Nagel}


\lstset{language=java, morekeywords = {}, tabsize = 4}

%https://www.mlte.de/downloads/exercise.pdf

\begin{document}
	
	\task[Machine with Concrete, 4 Punkte]
	\begin{enumerate}[1.]
	\item Das letzte Zahnrad bewegt sich mit ungefähr $1.736704*10^{-20}$ Umdrehungen pro Minute. Dieser Wert befindet sich in einer kleineren Größenordnung als Protonen. (Vorrausgesetzt man übersetzt diesen direkt in Meter)
	
	Somit ist ersichtlich, dass die Bewegung dieses Zahnrads so minimal ist, dass der Betonblock keine direkte Auswirkung auf das Drehmoment dieses Zahnrads hat.
	\end{enumerate}
	
	\task[Zeit- und Platzaufwand einer DTM bestimmen, 6 Punkte]
	
	\task[Der guess-and-verify-Ansatz, 10 Punkte]
	
\end{document}